77台個世青盃決賽廣告......

堅守防線
阻止對手推進
力爭最後勝利
為咗死去手足，為咗香港，聽日一家都要出嚟